換左Router 電腦搵唔到device , 求救

換左隻linksys router , 全屋所有裝置都連到，唯獨部notebook 搵唔到個WiFi

求指教

你notebook 有無開到wifi ? 有無獨立制開關?

Notebook 冇獨立WiFi開關，開左WiFi 但search 唔到新router 信號，隔離屋果啲全部有show出黎

notebook無ac mode? 只可以連n?

你部router 係咪dual band ? 可以同時放2.4G / 5G signal ?

唔太清楚，但我開router setting 見到 2.4GHz 包含B/G/N/AX 模式

是的

飛行模式？

開過又關過，都係顯示唔到新router 個WiFi

搵下隻 router 可唔可以獨立分開返 2.4/5 兩個 wifi 訊號... (出2個ssid名)

我用電話search , 係那見到分左兩個ssid 名

你想Linksys Router同Notebook分別係咩Model？

Router E7350 / Intel Dual Band AC3615

推

試下reset一次隻router，之前E8450都試過。

入去隻Router度，Cap呢版黎睇下。

我都換咗linksys，舊notebook連唔到。之後試下 update notebook wifi 個driver，而家開心使用，樓主可以試下

換notebook

試過
我發現原來我就算電話share WiFi佢而家都搵唔到信號

我之前試過部新腦又係搵唔到隻router，最後係update windows 攪點

暫時有個十分on9嘅方法暫時可以上到網
就係將舊router 插新router 再射番信號出黎

你意思係電話share WIFI，但係電腦都搵唔到電話share出黎既SSID？